矛盾大對決：樣靚斯文白滑男仔vs臭樣暗瘡豬閪

如果有人逼你屌其中一個，你會屌豬閪定男神

男神：正皮
豬閪：負皮

冇人逼我都肯俾前者屌/屌佢

sor, 補返圖先

醜樣肥婆豬閪

男神大概咁嘅感覺啦

大陸仔樣

呢啲叫男神

屌，你地出啦咁撚巴閉

諗到依個先無計

幾撚豬都好 一定屌女人 最撚多熄燈拿林了事

靚仔🤣

男人
利申:gay

偽娘vs豬閪就有得比姐

樓主個例子好難比

熄左燈佢都唔會變瘦，面上面個pat上面啲暗瘡你都仲逐粒摸到，摸落個肚可能仲摸到毛

偽娘唔好玩啦

推

仲諗咩? 我已經諗緊班緊支美極返黎

豬閪梗係揀男神，而男神揀豬閪都唔揀我

sor, 爆左你啲相出黎

唔好講啦

記得買埋鐵spoon

好多仔仔都想邊食士多啤利邊食肥閪